阿木死仆街輸錢我買S&P500都好過買你！

智力門檻：300

仲 outperform
SH